［黃色音樂圈］一人一票踢走奶共張敬軒同容祖兒 投有表態嘅黃歌手

叱吒我最喜愛有五強結果喇
張敬軒同容祖兒奶共奶到咁都仲有得留低

12月2日12:00至12月6日12:00 (下星期一至五)
大家可唔可以上去登入然後投個票
唔好再比奶共歌手攞獎

黃(有表態)嘅男歌手
許廷鏗

周國賢

腎仔16 18都有入五強贏面大啲
但今年真係冇乜歌

牙醫今年同舊年差唔多咁勤力
但得13青春頌嗰年入過五強

個人好鍾意牙醫 但知道好多人鍾意腎仔
所以想大家傾下究竟集中票源投邊個好
亦希望姜濤、張敬軒同陳柏宇嘅fans
如果你係真香港人嘅話
都幫下手支持黃色音樂圈
如果分散曬真係可能會輸比奶共軒

黃(有表態)嘅女歌手
方皓玟

黃(有表態)嘅組合
Rubber Band

Kolor

最後
光復香港 時代革命🇭🇰
五大訴求 缺一不可
希望大家打緊仗嘅同時
唔好唔記得呢場係長期戰
用少少時間投個票支持黃色音樂圈

推

其實軒仔自己係黃到仆街，2014果時就知
不過都支持踢走佢，因為係要向佢公司表態
唔好一邊奶共一邊諗住係香港賺錢

個人心水牙醫+小明+kolor, 佢地值得有更多人關注~

啱 所有嘢唔該用行動做出嚟
唔表態嗰啲可以唔使特別抵制
但幫對面表態 無論你本身企邊邊都應該抵制

Same 好想牙醫贏 但驚太多人揀周國賢
最後搞到張敬軒贏到

投周

英皇真係要死全家
都唔知破壞左香港樂壇幾耐

呢班垃圾去CCTVB勁歌玩得㗎喇
香港樂壇唔歡迎佢哋

Push

牙醫 小明 RB

原來方皓玟係女仔黎架…

Wtf

我好少聽現代歌曲嘛XD

唔緊要 宜家開始聽多啲啦
其實仲有好多有良心 又高質嘅歌手
好值得我哋支持下

有緣就會聽到XD謝謝推薦

I hate 英皇
利申：前張敬軒fan

Respect you

我都心水牙醫多啲

印象中dear jane黃有表過態
係咪？

616 4個都有rip義士..
10月中有睇佢地live show，個段時間大家都好緊張，tim有叫大家加油
無好公開表態，但算係黃

你聽元曲？

咁有文學修養

應該一早配票踢走佢兩個

淨係計水平張敬軒點輸 超哂班

咁留俾大家決定
只要唔好係Supper Moment就得

再高質素都要對得住香港人
有啲骨氣先啦

新碟幾好

真 覺得佢同joey都唔係咁奶
但係屈服於公司
掰掰你條尾

自從許廷鏗離開CCTVB
就覺得佢有救

周國賢真係不了

胡鴻鈞其實都ok
快啲走啦 仲留喺TVB度唱垃圾歌

不予置評咁點解仲留係個垃圾崗

唔知啊 今年仲要冇歌出 俾人雪

不過睇kingjer民調
周國賢拋離好多
第二張敬軒 第三先牙醫

唱到咁都攞到獎真係樂壇已死

一直都覺得英皇真係樂壇大毒瘤嚟
同cctvb一樣

佢live唱功係差嘅 但把聲同唱腔都幾特別
同埋呢個獎係我最喜愛呀嘛 唔係男歌手金獎

投已票許廷鏗 佢會出聲我其實真係無咩點諗過
一開始都幾意外 G持黃色音樂圈

本身無留意牙醫，自從六月開始一路見佢有表態（雖然比較隱晦），就開始留意佢。發覺原來佢唱歌真係好掂我覺得佢喺娛樂圈入面為人算誠懇，又勤力唱歌呢鋪一定撐牙醫

記得星期一要再投

撐牙醫，feel到佢真係好用心唱歌

係呀 宣傳好勤力 啲歌又首首都好有諗法
不過覺得佢錄歌嘅唱腔有待改善
反而live好多時好聽啲

姜B

後生藝人本身鍾意戴黑口罩有乜咁奇
ig有表態就話啫 重要啱啱出道
捱多幾年 改下啲唱腔同咬字先啦

吒叱黃色歌手選舉

咁大家一齊all in腎仔好無

腎仔

唔好盡信呀
姜濤班c9 fans未必睇ming jer

張敬軒就冇計啦 本身就唔係香港人 家人親戚又喺大陸 算係咁話啦

好想腎仔贏 但驚太多人投牙醫 搞到張敬軒贏到

姜濤其實最多fans

周生為左出聲 微博都唔玩
黃色音樂圈 唔係唔投周國賢嘛？

一睇標題就知樓主係個睇只表面嘅人

張敬軒唔會贏到

牙醫小明!!!!!!!!

小明無撚得輸

奶共歌手唱歌 聴唔入耳sor
諗起佢地滿手鮮血 點頂得順

張敬軒，容祖兒護航撚全面進場

我想講，如果軒仔係真黃，佢都會樂見其他有出力撐香港人嘅歌手拎呢個獎

BTW: 十年軒仔歌迷 今年都投咗國腎、小明、RubberBand

明顯對手係偶像派姜b 始終又第一次入 佢fans一定瘋狂投佢

許廷鏗
林二汶
Rubberband

周國鹽！！！！方皓文！！！
利申打手

原來音樂都要講政治㗎喎
哈哈哈哈哈

應該會 雖然好唔情願
因為真係好鍾意牙醫
但大局為重 一定要奶共軒輸我最喜愛
唯有希望牙醫歌曲同歌手奬有份啦

總之結論都係要all in一個

頂竟然入唔到陳健安

x2

只可以話佢應該冇其他護旗手咁賤
但奶共無論如何都冇可能再支持

以前未醒姐
dear jane今年都變黃啦

RB

咁你有咩高見
係咪聽奶共歌手唱歌就最有深度

希望啦

啱呀 軒仔fans唔該幫幫手

其實一句國慶快樂，頂多係愛國，邊度算係奶共
佢作為廣州人咁講都係出於佢自己身份認同，
唔投佢唔鍾意佢可以理解，但冠上奶共之名會唔會有啲太重

lm

容祖兒表左啦，搞到俾大陸屌要刪po

我投咗周國腎

如果佢贏 一定俾人狂屌
Fans係醒目嘅 就唔好第一年個人出道就捧到佢咁高

牙醫 小明

講到尾,咪係出賣身邊人,自己就一路奶共賺錢,有咩就公司公司,永遠唔關自己

收皮啦 咁無骨氣
全香港得一間音樂公司咩
咁無立場 為左錢肯埋沒良心
同d 去撐狗集會既人有咩分別

都好鍾意佢 希望佢其他獎有份啦

唔會 你呢d 叫雙重標準

願聞其詳

可能啦 唔好意思
只係想大家支持肯出聲嘅黃歌手

push

了解清楚先都好嘅 佢又無好似容袓兒咁拍個條宣傳片

慳啲啦 大陸乜都屌咋嘛
奶共奶咗咁多年
一路未有人屌佢咋
今時今日 香港人要醒㗎啦

妹妹仔唔理喇 一定投自己偶像 （有埋ian啲票）個人預計姜b 小明 mirror贏

Tui

記得星期一要再投呀

周爸爸

腎 方 band
Allin

投姜濤最大機揮低軒囉

未有得投

過幾日再post 過

Kolor
天地會 獨立曲 神龍教 蛇吞象

周國賢+小明+RB

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

踢走容祖國

踢走張敬軒

支持方皓玟

支持Kolor

支持rubber band

呢個真係難，人地幾多死忠，做埋護旗手都要幫埋佢搵藉口

係良心音樂圈
唔好用顏分區分
唔支持代表你冇良心

其實如果目的係踢走張敬軒，投姜濤最好

同意

其實佢應該係大中華膠個隻愛國唔愛黨
唔洗杯葛佢，但如果可以揀，優先本土派歌星

本土派>>>>反共嘅大中華膠>>>>>>>>>>>>奶共

黃色音樂圈咁簡單都唔到，仲講咩抗爭
push

我都推呢個組合

其實佢又唔係未拎過 應該都唔會恨獎 拎男金仲正路

Kolor 世界第一

啲奶共明星成日出賣香港，係因為香港人唔會真係反佢哋，只會把口屌下就算，轉個頭就去繼續去佢哋嘅演唱會

其實五強都黃黃地 除咗英皇

今年牙醫好高質wo d歌 全部都係林夕填詞
我們與愛的距離
你可能未必不喜歡我
荒廢之綠洲

無睇清楚 仲有偽善耶閪鄭秀文

周爸啦

推 奶共藝人死全家

Kolor好似好難贏，但好想佢地贏

香港人養你唔起咩，要出賣良知奶共

[警世]不要把黃店門檻提高到追不上

黃色經濟圈需要長期運行，除了為嘉許良知商戶、獎勵持相同價值觀的店家外，更重要是鼓勵更多未表態或仍十五十六的店舖加入向政府施壓的行列。通俗而言就是「造大個餅」，之後才能持續行之有效。

加入了幾個推廣黃色經濟圈的群組，成員會依個人體驗分享黃或藍店資訊，讓其他人更明確知道自己應該「懲罰」或杯葛哪些商戶，然而慢慢發現大家對黃店的定義愈來愈高要求。

部分黃店在店內張貼文宣、播《願榮光歸香港》、在店外派水派食物、提供優惠學生餐，本是值得狠狠懲罰的好人好事，但竟漸演化成，當有人分享某店老闆娘言談間力撐學生時，就有不少留言質疑「下？冇文宣冇播歌冇派水，咁都叫黃呀？」甚至小店11月11罷工一天，就有人再懷疑：「下？佢8月5冇罷喎，咁遲表態都黃？」

於是黃店的標準愈來愈難追上，店主必須在店內設連儂牆，要五分鐘大叫一次光復香港，榮光必須無限loop，門外要長期擺放幾箱水，每日收入要捐一部分給星火或立場，然後612沒有及早表態的通通叫「偽黃」ー這樣是否我們願見？

個人覺得，店舖黃與否，是店主的取態，有實際行動落力支持的當然要加碼獎勵，但走得不前的亦不必馬上看低、質疑甚或杯葛，不然這種把人排拒在外的風氣只會讓其餘店家失去表態的勇氣，黃色經濟圈能否壯大永續，又成為一大難題。

「下？佢火魔法都未掟過，咁都叫抗爭者？」假如這樣的說話會讓你不舒服，不如試試將心比己ー其實商戶老闆都是人一個，人心凝聚更重要。

更多戰術分析及抗爭錦囊

By 紅白藍孩

荒廢唔係夕爺 不過都正
仲有《十》都好正

平時冇留意開牙醫，但聽佢最新專輯聽到最尾一首真係有啲感觸tw唔同風格都幾啱佢～～支持支持

投腎仔先啦，牙醫仲後生過多幾年都仲得

Kolor
未盲目的 終於會脫離 制度壓迫 一朝過期

奶共咁撚低質都超班？

謝安琪

Lm
之後狂推

今次唔表態
一定集中火力支持小明

投周仔
佢好多歌都係唱比香港人聽
年輕人們 消化不良(好撚正) 在天之靈 今生不回家
唔投都聽下

樂壇死嘅主因係唱片公司同頒獎機構，你唔識就收嗲啦，同死黑警一樣唔撚做功課

sorry點都好我都係投腎仔

牙醫仲後生，真係可以下年 過多幾年先，而且佢都冇好明顯表態(對比腎仔)，雖然都知佢黃
投腎仔

淨表態，不過無做野
集中投小明定二汶呀

Okay

之前年年投軒仔，今年投唔落
轉咗投賢仔

冇記錯張敬軒係ig串香港人

Rubberband當然

祖國女兒一向都唔係我最喜愛女歌手常客

周國賢首逃生門唔比jw 自己唱既話應該係song of a year

投共moment

串撚到話唔返大陸開騷

周仔 小明 RB

RB黃到金，唔止出post，609同616都有出黎遊行

你開po屌張敬軒同容祖兒唔屌張安琪

推國腎 小明 rubberband

推推推

我投周 小明 RubberBand

淨係一首凡夫的樂章已經應該畀周國賢攞獎

Push!! 一票不投奶共歌手

首先唔知邊位張安琪
如果你係講緊謝安琪
佢做咗護旗手你再同我講啦
我一定第一時間出po屌

腎仔 小明 Kolor

Same!!!

與其話串倒不如佢自暴自棄，串埋自己

講得岩，人地都冇奶共 又冇拍片，屌乜撚野啫

麻煩大家一齊all in周國賢

對於軒仔真係鬧唔落口始終有情義結投其他人叫作自己過得去啲

賢仔先有資格代表香港

我最喜愛年度顏色，黃色

投咗腎仔小明rubberband

政治還政治 歌還歌 我覺得要分返開

謝安琪*
唔出聲同一直關注有咩分別

周爸，小明，橡根

推啊
Kolor

宜家講良心

周爸 小明 RB

Kolor

#36熊熊瑟琪

•3h

完全封鎖

軒迷表示all in腎仔

其實kolor都黃到金 值得多啲關注

佢真係黃㗎
但無人信
ig嗰啲唔係佢覆

一人一票投我最喜愛就變硬政治嫁啦 唔係第一次

Kolor!!!!!

點解容祖國入到圍
一定要踢走蛋記偽人，佢哋公司要知道揀得大陸就咪撚再賺香港錢

香港人棒到你地上位 都可以拉你地落黎

已登記

奶共既下場

周國賢,Kolor

腎仔 下年4月腎仔第一次紅館演唱會

利申打手

我信阿
不過佢任由公司蹂躪
不予置評

好想有飛呀 次次都勁快賣晒

Kolor！！！黃到金，啲歌宜家聽仲超有共鳴

大佬 兩個都黃 許唱好過周好多囉

雞容上咗水

沒有暴徒，只有姜濤

kolor啦
rb今年唔攞下年咪又係攞返

我投腎仔

而家個勢明顯係姜濤vs周國賢
真係唔想張敬軒就集中投一個啦

投

陳柏宇好慘
Ig幾次暗撐完就被大陸人喺微博狂屌
搞到賣左飛嘅珠海演唱會都要取消
佢冇del post冇跪，但之後明顯被公司禁言
明明係有付出嘅一個
只係低調處理左就被香港人無視

想要腎仔+方皓玟+kolor

一定係kolor

男就揀牙醫，佢以前係TVB算係唯一一個TVB歌手係叱吒攞獎，證明佢有料2。組合就RubberBand
BTW：嗰班星夢歌手無人入圍
利申：牙醫fans

你唔記得佢17年攞完最男
喺台上叫人下年投俾第二個咩
佢話好希望唔同歌手都有機會企上台攞呢個獎
如果佢係黃 一定唔介意其他黃嘅歌手
同埋叱咤唔係得我最喜愛奬㗎嘛
係值得攞都可以攞到歌曲/歌手獎
只係香港人希望將最男留翻俾明撐、更敢言嘅黃歌手

牙醫

我唔係叫人投佢
投票呢啲忠於自己就得
只係覺得好多人睇嘢只睇表面
佢有撐過亦有犧牲
冇跪又冇奶
但數黃嘅永遠冇佢份都算
仲𣎴停比人鬧唔發聲
名乎其實比人當condom

個人就想all in腎仔

聽臀仔歌大

ig 都唔玩啦

周國賢 方皓玟 rubberband 應該幾穩

牙醫首我們與愛的距離好好聽
小明就不嬲撐

其實呢d頒獎禮搞黎做乜 勁歌 港台 903搞黎都無意思

呢句係幾年前dear jane開始紅嘅時候,其中一位成員講

二汶真係慘
提都唔提

雖然牙醫同二汶都好，但腎仔 小明真係好明顯係同路人，講得好白係明撐，音樂方面又做得唔錯，所以首選都係腎仔小明Rb

軒奶唔奶共今年都冇可能投得落手啦
今年三首歌都咁差
連想俾佢翻身拎好評嘅演唱會都取消埋
利申軒fan

老實講軒仔係英皇啲歌遠遠不久係環球嗰啲

差太遠

終於有人明我

周國賢fans...雖然我而家無追佢追得好貼，其實佢本身已經有情緒病，因為呢單野應該好大壓力，希望大家支持下佢

投票喇
宜家至12月6日12:00 (星期一至五)

投ed

之前啲春卷fans吹撚到容祖兒係暗黃

tui

呢個真, 垃圾到無倫嘅唱功

希望大家集中票源投牙醫

點都好過舊年得主古生啦

樂壇真正死因係乜你都唔9知，做下功課先啦，衝出黎柒以為自己好公正

但係周國賢攞到會證明到樂壇已死 呀豬呀狗都有得攞 佢唱歌仲廢過坤哥

Let’s vote

樂壇死咗好耐啦
同埋你識唔識字呀，最喜愛呀盲撚

咁難聽都有人喜愛 樂壇已死